勇武派聽住 20號 晚上7時40分為界線

請尊重岑子杰同所有和理非！

如果黑警仲係因為政見而冷理

20號晚上7時40分後，全面開花！！